按此進入樹窿

第一次開po

前個排同男朋友嘈交
翻工放飯個陣灰到打哂個啲關心一線想揾人傾計
好明白自己一個唔開心會有幾灰

所以有咩唔開心就係到擺低佢啦

我要跳樓

發生咩事

Hi 樹窿 我留左名先 過多幾頁再講

等你

同關心一線d人傾完有無好左？

我好迷惘 讀唔讀垃圾 ive topup好
大拿拿 70k
揸住張HD出嚟搵唔搵到食

我覺得有啊
其實都係想揾個人聽吓我up
佢同我傾左成粒鐘
幫我總結翻我好多唔同既選擇同做法
講完好好多 之後翻office繼續扮無事翻工

你屋企會唔會有好大負擔呀

唔可以借政府 之後慢慢還咩

唔知ive topup有冇得借喎

如果唔讀就出黎做野?

唔好灰啦 下個更可愛呀

Push

我好唔開心
我依家唔係香港住
個男仔最近同屋企人黎旅行搵我玩
大家連續見左幾日 由朝玩到晚 同埋佢家人一齊
做左好多野 去左好多地方
佢話覺得係同我去旅行
我地有好親密嘅接觸 會攬腰會q手會撘膊頭
有時候會拖手...

後尾我問佢我地會唔會有進一步發展
佢話當唔會先
我問左呢個世界上最蠢嘅問題...

我諗住算啦都係
但佢返到香港同我講好掛住同我一齊嘅日子
好想冬天再返黎搵我

但我知道佢唔會同我一齊
但我對佢講嘅野上哂心 我做唔到唔好諗
前幾日我同第個男仔一齊都當左個人係佢
個個男仔約我 我都拒絕左
我好憎咁樣嘅自己呀 我唔知可以點做
但我真係真係好掛住佢

仲有幫你總結返咁犀利既

我永遠都記得今日 男人老狗係條街喊

其實可以做既都只有令自己唔好咁上心
如果佢真係想好好珍惜你嘅話就會俾個名份你
另外個男仔點解唔keep住呀?
做唔到frd咩?

佢問左好多問題去引導我去講我既感受
如果之前佢冇聽我up我諗我下午射左波啦
一路撘地鐵一路行一路喊到仆街

見到你係隔離灰哂機

我試過塞到自己好忙 但一靜就諗起佢
因為另外個男仔太主動 我覺得好有負擔
而且我心唔係到...

一直以為依d熱線既人無乜料到

我明呀
可以試吓諗得佢衰啲
夜晚自己一個係最孤獨
即係佢想溝你溝到出哂面?
一有中意既人就咩都飛哂去佢到

以前小學雞收到啲年曆會心諗邊到會有人打去架
當我真係揾唔到人既時候真係無辦法
無諗過自己都有咁既一日
自己唔算無朋友 但係人大左都唔會不停煩住啲frd
傾完覺得佢地真係受過training唔係鳩下鳩下

其實我已經知佢有幾衰
但佢對我好好
佢無溝我 但有好曖昧
我係一中意就全情投入 好盲目...

留名 加油

理智與感情
佢對你既好係相處上
我自己就好睇重承諾好憎曖昧
長遠黎講佢係一個拖住你既大仆街
我都係同一類人 遇著啲仆街會傷得好重
一定要學識抽身呀

係呀 佢係player
明知佢係仆街 但都仲中埋去

要相信自己值得更好的
都無得話一日就抽到身既
轉下心情去下旅行識多啲人
轉埋wallpaper提住自己唔好咁易信佢

輕輕一推

有冇人呀

好辛苦呀

有咩辛苦呀

想講個故事

我睇錯左肛交
係咪我眼殘

請講

咩料

推

唔知你係真絲定假絲啦
But anyways
轉變好需要勇氣 有好多人連哩份勇氣都無
曾經我都同你一樣
細個俾人杯 俾人話柒
我自己都有兔仔牙好怕露齒笑
所以坦白講 你講自己個啲事我都有共嗚
一開始轉變既時候 身邊有好多人加以批評
轉要之後開唔開心有冇自信 享唔享受
係得你自己知
如果你覺得舒服既 就唔洗在意佢地自己既諗法
為自己而活而唔係佢地
由男仔頭(性格唔係Tb) 到依家
我好慶幸自己既轉變
我相信你都可以
可能以前身邊好多爛桃花
一個女仔最靚既時候就係自己有自信由心而發咁笑做自己既時候
當你識欣賞自己愛自己既時候 真係欣賞你愛你既人就會出現
我好信咩人source咩人
可能你會覺得我講既野好廢
But我真係出自真心既
加油啊 撐住

我好想同女朋友復合

你最近還好嗎

雖然同你三唔識七
不過作為一個過路人實撐你的
記住對自己好啲
佢地講一句唔會死
但你可以為自己負責令自己開心
享受自己既改變
期待你有一日揾到識欣賞你既人
Btw我結果都係放棄左冇箍牙

點解會散呀

同女朋友拍左接近兩年拖 一直我都以為我地既關係好好 直到上星期我發脾氣 佢結果同我講分心 佢話一直忍我 忍左我好耐 對我好失望先忍心同我分手 我知佢仲好愛我
我真係好愛佢 我好想改變自己再去重新追佢

你有新對象嗎?

佢有冇講到係啲咩問題呀?

有 話我成日發脾氣 唔關心佢 但從來冇講出黎

逐樣逐慢慢變就無咁覺架啦
推介你由concealer同唇膏入手
一路箍一路學

有睇開d化妝文
近期出街都會搽下唇膏執執個樣
因為自己塊面白到青 嘴又白 好似吸完毒咁
執下樣睇落都精神d

咁巴打嘗試下改變脾氣啦

情侶之間經常有既問題黎既
女仔好唔慣將啲野講哂出黎
成日想做個好女友 以為自己忍到點知又爆煲
又怕俾人話港女 會將對另一半既期望收埋
無邊個女仔唔中意人錫既
我覺得佢冇講出黎其實大家都有責任
如果佢係仲愛你既我相信佢都會想試下同你傾同解決
可以提出你有咩可以做到呀
幾時佢會覺得你發緊佢脾氣呀
幾時想你關心佢呀
相信你問兩問都會講架啦
同佢傾吓啦

開始左化妝條不歸路就翻唔到轉頭
已經進化到素顏很需要勇氣

佢已經好決絕咁話要分手 但每晚我都知佢係度喊 我係咪要俾d時間佢

我比較幸運
塊面白 只係得雀斑同黑眼圈
不過試過偷偷地練習 化完仲柒過未化

俾唔俾時間佢就要你自己決定啦
始終你先係最了解佢
既然最worst既case分手都出現左
咁都無野會再差
本住無論散唔散都好既心態
約佢出黎好好傾吓
啲人話分手係單方面 其實就一定唔會既
理性啲提出多啲問題 等大家一齊反思下段感情
你了解佢多啲既時候 佢都可以知道你覺得佢冇表達佢自己既唔開心 而又覺得佢表達左
我開post講話同男朋友嘈分手
都係用哩個方法同佢討論 令大家段感情好啲
唔傾 就算一齊翻大家都覺得辛苦

按此插樹窿

想入你個閪窿多啲

好唔爭氣咁笑左
一白遮三醜呀 我就天生黑
如果有多啲budget可以去專門店買 咁佢會教你點化係最好以後唔洗煩

樹窿會痛的

一直做慣咗人地嘅樹窿 更直接就即是情緒垃圾桶
但當自己好down 好想搵人呻嘅時候先發現 原來無人可以比我呻下苦水 咩都只可以收收埋埋 仲要扮到天生樂觀咁
比一個可以聽下我9up嘅人原來都是咁難
可唔可以比個人同我分擔下

最近煩緊學業 功課workload又多
聽緊唔同嘅人係到呻
當我連想呻都無
咩都是得自己一個

係打緊哩篇嘢嗰陣已經崩潰咗 真心希望搵到一個人可以deep talk

安已不 巴打唔好諗傻事呀 會後悔架

怕醜 唔敢去專門店
都係慢慢摸索啦
成功靠苦幹

前個排就係好多人陪住我
所以我開左哩個post聽下人講心事
你唔介意我9up既 你就係到呻啦
學業功課有咩煩呀

我個陣素顏入去都淆底haha
你要加油呀

我都係冇得同人呻
佢地個個生活精彩過我 唔得閒理我

唯有上黎尋求樹窿

如果我以家再問會唔會太遲？我已經應承左佢大家做番朋友先 佢亦冇乜再點覆我

樓主我愛你

有心唔怕遲
最緊要諗清楚有咩想知 有咩想問 有咩想表達
唔好俾自己後悔
遲啲諗翻都會覺得自己盡左力就最好啦

發放正能量
好開心見到你地講完有開心到

我好怕佢會忘記我 覺得自己一個仲冇壓力 我星期六約左佢

成日一到夜晚就想發up瘋
但又唔知搵邊個講好
朋友又唔得閒
我只係想搵個人聽我講下野

兩年時間點會話忘記
唔計如果佢有新一個啦
不過佢講得出分手一定有諗清楚過
可能覺得你改唔到
所以呢你要俾佢知你尊重佢既同時
亦都想了解多啲佢諗左啲咩
要俾耐性呀 兩年既問題可以好多
亦都可以好小事
揾哂出黎心平氣和傾傾佢
哩個stage再發脾氣只會令件事更差
星期六加油! 係到等你消息

其實我都係今晚得閒啲所以想聽人up下
聽日又係一條翻工好漢

聽日放假

辣殺服務業 一星期返6日 聽日終於有得訓耐d

寧願冇朋友定係做一個小丑
戴左個面具咁多年 依一年終於除左

呢幾日我應唔應該俾佢冷靜下？如果星期六再提起復合會唔會覺得chur緊佢 對我反感？

翻一至五既 intern 仔 表示不能想像黎緊幾廿年都係咁

同男朋友嗌交

點解一除左個面具就會無朋友?

要，唔好咁快問

我都不能想象黎緊咁多年都要做服務業日日企日日假笑對住d on9西客同蝗蟲

有冇tg可以幫我分析下 我情況其實有d複習

唔見咗隻旅行買嘅公仔
唔見咗張150蚊補領嘅證 又要辦公時間 要返工㗎嘛

變左心個人真係好恐怖 完全無哂feel
連手都唔想拖 何況kiss

我就係個仆街 但係無勇氣分手同分唔到

其實唔係冇哂 只係冇左中學果堆
雖然當中有幾個算幾好朋友 但其他唔多熟 但出到黎又要懶熟咁 下下都串到入骨
依家頂唔順就離開依個圈子

利申翻我俾既係我自己既諗法
用唔用 啱唔啱用 幾時用都係你自己最清楚
我就會哩幾日都唔揾住 大家理性啲諗清楚啲問題點表達 有咩想講先
你怕佢覺得chur既 係傾既時候唔好過份地話淨係想一齊翻 可以表達你有咁既諗法 但係focus翻係大家討論啲問題 對問題既睇法
我相信佢係覺得你身上既問題解決唔到 所以先分手
所以你既目標係provide一啲可行既方法俾大家

嘈咩呀

會唔會考慮轉工個啲

Sor呀 無tg ah

但星期六我已經試過挽留一次 佢星期四爆發 會唔會之前太快搵佢？我怕再講佢會以為我唔明佢

好有紀念價值?掛係袋架?
我都超著緊我啲公仔
咩證?

你變左心既意思係你中意左第二個?

我quit左之後一直係宜家鋪頭返pt
計埋考完dse之後開始總共返左兩年
好難得遇到一班好同事
我份人真係冇自信到連揾工面試都唔敢
所以其實唔係幾想轉
而且我係度做應該升硬職

如果我既話 我會離開
做朋友無謂勉強
真正既朋友會識得欣賞大家既好同包容大家
珍惜自己最重要個幾個
係最frd既人面前扮黎扮去好辛苦

係 又要扮到冇火真係好攰 下下都要笑笑口咁無視佢

佢仲見得你都證明佢想聽
你要同佢講清楚
你要講既野諗左好耐 唔想後悔
係溝通之間表示體諒 嘗試係佢角度出發 估佢諗啲咩
我覺得時間快唔快 唔代表啲咩
最緊要係你係言談之間既改變同質素
所以真係要把握最後既機會諗清楚
點去表達佢既諗法同你自己既諗法

其實我仲衰過你
佢已經決絕講左分開，電話,wtsapp block晒，但我想等一排佢放鬆返d先，再睇下搵唔搵佢

經過今次學識到唔好咁chur，容易有反效果

好同事可遇不可求
咁我諗佢地之前話你都係抽水講笑
唔好放係心 幾辛苦既工都可以揾到享受既位
之後加人工賺錢woohoo

經理已經講左幾時升
希望我捱到啦

但我已經講左話用朋友既心態同佢出 佢先肯

人大左會唔想扮 跟住睇唔順眼一句西埋去哈哈

大家再冷靜下先啦

望到既加油站無理由唔跑埋去呀

tg傾ok?

朋友唔代表你地無回憶無過去架
反思多啲等大家都諗多啲
之後先再講你想一齊翻啦
要講timing架
俾佢知道你都明佢想做朋友既原因
同俾佢明點解你覺得解決到

我都唔敢搵得太密

Sor ah唔用tg 的

呀！！！！！！！

條友媾媾下我
到我有feel
佢又好似放棄左

呀咩呢ching

佢好想我改同埋佢覺得受既傷已經夠 佢唔信我會改到

可唔可以講多啲呀

打機打到燥底
好耐未試過

所以好似我咁講要理性説服佢啦

多謝分享
可以考慮下打多幾次打到贏就會開心翻

讀到垃圾top差落成身學債
出到黎都唔知點還

同一舖打咗成粒鐘

一開始好好傾
出過幾次街都感覺良好
最近突然冷淡左
d whatsapp status 又成日打d 自卑/曖昧/沒有人 歌詞
唔明自己做錯咩
明明我比d 反應都好正面

暗戀條女，但fb ig都唔accept都係忘記佢算

有冇得私下講

你係仔定女
我以前都試過 追落發覺條女身邊大多男仔朋友
雖然佢對我係特別唔同 最後都係自卑走左

可能未必關你事呢
有時其他事令到一個人頹 之後佢就會咩都唔想理 想頹摺

錢可以揾架啫
Topup讀邊科?

等我諗下點同佢講 因為尋晚佢已經講清楚同好決絕

可能個女仔其實等緊你

唔識打機野
But勸巴打翻去練多啲先出去殺過啦

Civil 都成大拿拿幾十萬
出到黎又入寒冬期
前途一片黑暗

其實我老母都幾正

我覺得條女打得status 都係seek attention 應該係巴打掛

次次搵工都覺得自己好垃圾好廢

都過左去好耐 早排我都有搵番佢解釋點解消失左 回覆的確係你諗既一樣
可惜既係佢都有仔了

Cilvil係好揾架喎
咁寒冬期咪打住其他工揾住錢先啦
無話唔得既

讀得topup都知我唔係最top果堆 出到黎咪又係搵得多過文員仔多小小

我無tg 呀 唔知仲有冇唔會俾人起既方法

其實你想私底傾咩 以男方角度解釋下我當時心情

唔好嬲住先 我咁錯左覆錯cm

Grad job? 揾咩工呀

又進入左果種頹摺毒咩人都唔想理既狀態

會唔會話有得再進修?
學債啲息應該唔係好高既

我都anti social緊
淨翻連登陪住我

唔記得問 點解要進入哩種狀態既

碌到個mon 就爛

我都係絲

Why

喺香港生活好壓抑

唔高 但慢慢還要還好耐 諗到咁遠既時候又好攰

為左唔想傳染啲負能量比人 但又唔擅長掩飾 唯有摺下唔見人

點壓抑法呀

都明既 望住條路好似行唔完咁
不過終有一日會搞得掂既

Fg一年
煩好多野
想搵多啲錢

基本上 錢可以解決到哂我既煩惱

身邊冇人俾你放負? 如果唔洗翻工我都想淨係係房做廢青

真係唔能夠排除哩個可能
你中意佢啲咩

未grad就明 一諗到個社會向上流有幾難既時候就冇哂希望

有冇話讀開咩科同做邊行架

無朋友
以前中同曾經好fd但開始唔係好理我
直頭同佢講野會唔覆
大學有d熟少少既呢排又開始疏遠我
Whatsapp可以全日一個人揾我都無
我主動揾人，又會比人已讀
平時想揾人傾下計出下街都無
但日日見住fb ig個個都一大班fd
好辛苦好想死

廢事成日搞住啲朋友 我唔煩佢地都厭 返工果幾個鐘會逼住自己好cheerful

上網搵 以前上高登都識落一班打波/打機 都keep左幾年

我覺得frd哩啲無得比較既
唔係人多就係好
有冇諗過會唔會係發生在啲咩事先搞到咁架?

唔係 出左黎做野兩年
之前寄左信去大機構應徵文員仔, 但聽入面D人講要等幾個月先知有冇面試
而家想求其搵份文員仔做住先
希望之後大機構個份有消息啦

I know that feel 仲要個個sem break 出 哂埠玩 自己毒摺在家

對啲同事係咁好正常既
翻到屋企真係咩都唔想理
最緊要自己覺得舒服就好

Feel哩家野唔係淨係講樣既
咁你掛住佢啲咩先

唉屌。
識人先係最緊要
人搭人 錢搵錢

咁都幾可惜 有冇兄弟姊妹個啲? Frd答frd識下人?

乞食科
做文職(要返shift)

想早日成家立室
想快啲儲夠錢買樓
想快啲養到老豆老母 等佢地快啲退休

Good luck!
揾唔到唔好放棄再試過啦
揾工好難一開始就揾到啱既

出到黎社會係咁架啦
各有各忙
唔太fd既連應都廢撚事。。。

Set多啲可行既目標儲下錢啦
Fg係無咁好pay既
仲有一年grad唔知點算好

暗戀一個女仔三年 識左七年有多 以前很好朋友 佢去左外國都間唔中搵聯絡下佢 但十次九次都係我搵佢 上年佢番黎香港話要去邊到拎野 我都即刻攞假陪佢 但今年一次都冇搵過 連番左香港都冇講 好唔開心 以前很好的關係不再

時間丟淡了

好想佢搵下我 問下我近排過得點

主動識多啲人啦
好工通常都係經介紹返黎

我覺得自己哂左好多時間
冇好好用盡啲時間去識人

希望快啲脫離呢個循環
頹摺係屋企睇谷阿莫

如果係我我會攞出黎講 問下發生咩事 橫掂咁落去會搞到變hibye frd

要睇吓係點性格不合架喎 定係一個籍口黎架

如果大家都唔肯變 咁都無計

中學識到而家 佢之後出左外國讀書 第一二年都仲有聯絡 但好多時都係我問下佢近況 佢自己好小會主動搵我 可能由頭到尾佢只係當我係隻兵

同好
好中意係被竇睇

多謝你祝福

斬纜啦
回頭是岸啊施主

咁你又唔好太灰 可能佢揾到個新圈子啫

點樣可以開口 真係唔識 眼見佢番香港約班fd出去逛 而我只係on99咁留意住佢ig

扮無野咁啦
喂翻左香港? 食個飯?

圈子遠左要拉返近又係一大難題

我覺得為佢試下改變 傾多啲計可能有用
不過你要改變咁多大家都辛苦

真係要俾啲心機同耐性揾topic

你同佢係咪無咩地方重疊

次次都係我做主動 好攰架喇 人地都無心搵你 仲特登去煩人 唉

我唔想再睇到不讀不回既what's app

轉用tg la

有時遠到天南地北仲要得自己一個r 話題 會覺得自己好柒

好難佢會無啦啦主動翻架喎

揾啲共同既興趣?

屌 我都係

我決定將愛上咗佢呢個秘密 帶到入棺材

會唔會係佢無睇
或者佢唔鐘意打機

做緊學徒想辭職學其它野 但係屋企人極力反對 唉 好煩

應該你感染佢唔係調翻轉喎

可能覺得你知道左會笑鳩佢

哩份學徒前路係點架? 點解亂?

有時唔係好明點解少少野都唔可以買黎氹下我開心

前路好渺茫 好難同屋企人解釋 佢地靜係話我好蠢 因為公司供我讀書 但係我讀得好差 而且又無乜興趣 所以想學啲有興趣既野

有冇暗示過呀? 你想佢買咩

點識？你比左咩反應先

咁你有冇話對啲咩有興趣?

我想識女朋友

年紀差好遠...有時真係好想有個朋友可以傾下..wts從來冇人搵 搵人都冇咩志同道合 唔好話女朋友 女性朋友都冇

男人係咪拍拖耐左 就會無咁想同女朋友扑野
非gay

依排冇返工搵緊工 好少出街消費
又眾所鳩知我係好鐘意三眼仔
都講到明冇錢去7仔買野拎印花換碗
不過佢就諗都冇諗過幫我換隻咁解
諗諗下 好似都好耐冇收過佢送野氹我

嗲佢 同佢講 換隻比我

啱啱去camp 識左個男仔
佢係我理想型
我問佢攞左個ig 好想揾佢又冇藉口

愛就會扑
返工攰會想瞓多啲

有啊 但係佢地唔信我 因為我由細到大都三分鐘熱度
其實我做學徒無耐就想quit 跟住屋企人鬧左一次 我就繼續做 但係我宜家真係頂唔順
日日翻到公司 無人理我 我做乜都無人知 好似唔存在係間公司咁
我大佬都有問過我其實係咪對於呢一行無興趣 我可以好肯定同佢講 其實我都係比屋企人逼先入呢行

Ig my story應下佢

佢本身都冇個份心思
嗲黎有咩意思

出camp 有無reu 先

然後我send左兩次反白眼emoji
都已經唔覆我

會唔會好odd 又唔係話真係好熟
好似flirt 緊人咁

有時唔係無 係太蠢鈍

會唔會上網揾吓人傾計咁 好sad呀

就係冇

都講到明我冇錢換啦 又知我鐘意
咁都係蠢應該要去驗智商
對我有冇心呢係依啲小事上面就睇到晒

巴打幾大 唔介意都可以搵我吹下水飲番杯

曾幾何時我都咁比人鬧過
不如試下直接講一次 雖然我知係好炆

好低賤

經歷緊唔知第幾次既分手 可能啲野真係整定

同埋都send左兩次反白眼比晒位佢知我係想要
但連覆都唔覆我
不如我代埋佢幫佢拍拖啦

原本純粹想做好朋友
結果做做下對人有意思
到宜家竟然成為咗雙方其中一個最好嘅朋友
我到底應該開心定傷心

我覺得你可以同你屋企人講清楚你有咩打算 唔好俾佢地覺得你玩玩下

唉，覺得自己真係好撚on9

做朋友了解多啲先都未必係一件壞事黎既

唔想同男朋友分手

宜家了解得太多喇 我覺得返唔到轉頭

佢地話既然我想轉 佢地其實都無意見 但係轉頭就打電話同啲親戚講關於我既野

同ex能否保持溝通？
屋企人去世個陣都係靠佢開解我
好難話現任唔中意就唔再理佢
但佢係喺我心目中嘅沈佳宜
求屌醒

Summer Sem 無番工 兩個係屋企睇下戲 打下機 唔攰 但係唔想扑野 以前一星期幾次 依家一個月先有幾日 開始懷疑係咪自己有問題

可能係之前拍拖少見左佢地
後尾出事又唔聽佢地意見
本身個人已經慢熱
到底放唔放棄d中同好
連最熟個個都會已讀我

我grad trip都要上黎連登招人陪

我係直程無哂d fd
出街睇戲食飯都無人陪